早知道是這樣 如夢一場

早知道是這樣 像夢一場
我才不會把愛都放在同一個地方
我能原諒 你的荒唐
荒唐的是我沒有辦法遺忘

以為終於揾到啱既人
點知結果都一樣